有冇巴絲返過Joyce？

Joyce叫咗我去見工
需要準備啲咩
同埋我見Joyce好似長期請人
是咪流失率高，有伏？

其實佢算唔算名店
咁大個仔都未入過
窮撚

冇

普通cv
預佢會係咁壓你人工
果陣佢出40/h 我話唔做

做過pt
我出59佢話太高 之後變50

其實都冇乜野 in個時都係正常問題
唔洗準備如果你係in前線

但會唔會搶客etc
要追幾萬數

你ft?
我做joyce都人分過去幾間店 佢地班ft都冇搶客情況
試過有一間佢地直頭會輪流 a跟先 第2個客就b跟咁
有d鋪直頭邊個sell都冇所謂 唔講以為公佣

princejoyce

係呀，佢嗰邊話頭三個月就一定有五千佣
即係計私嘅？因為我聽人講係公

Ching係咪j佢j上腦

我又冇問過喎番個時 我一直assume 係私佣
不過joyce生意愈黎愈差 我做個幾間都執咗